有冇人鍾意同老母/老豆飲返杯？

平時同呀媽感情唔錯，
但佢好少會講以前啲野，
傾計都係講平時返工/生活上嘅野

尋晚同佢去大排檔食飯，飲左兩杯
佢開始講以前呀公做大排檔大廚
話呀婆用個竹籮擔住細女去排檔開工
廿幾年唻都冇聽佢講過呢樣野

真係好有趣，以前冇拍片影相，呢種舊回憶真係要佢地肯講先有
有冇巴打aggar